點解西班牙黑毛豬要續BNO?

你照下塊鏡咪豬囉

照完，唔豬

豬既視力唔太好

同意，咁同我照鏡有咩關係